分開左時事台同政事台之後，客觀結果係政治新聞少左人理

政治野差唔多全部俾人放左落個差唔多拉到最底先睇到既黑洞入面，時事台王菀之化成功

係

成日轉台好麻煩 結果d post 冇乜人回 反支力量再被瓦解

清靜好多

冇咗班打手5毛梗係靜好多

少左私怨,亦都少左正常論政POST,因為政事台根本無人睇

梁匪比人dq大把人講wo

直接睇下時事台最多人回係咩POST

好似以前D机舖咁：

时事台 = 儿童场
政事台 = 成人场

牙你老母
表情撚 以為假膠唔撚洗屌啊
要玩死返5p啦 垃圾

其實根本唔洗有政事台

好事
唔洗再比你地洗腦

屌你老母

你仆街啦

我覺得多正常論政喎，689點解被dq咩可能性都有人講

禾你老母閪

野你老母呀野